====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le second thème concerne le rôle de l ' espace ouvert dans la construction de la ville contemporaine : le landscape urbanism s ' occupe , comme les positions décrites précédemment , d ' une condition urbaine diffuse dans laquelle le « vide » , dans ses diverses déclinaisons de l ' espace cultivé , boisé , marécageux… , vient faire partie du dessin d ' un nouvel habitat .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

